[甲組尾班車]蔡思貝 對 林映蔚--2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽升班附加賽決賽

以下為馬上舉行之賽事
會員可直接以正負評功能進行投票

蔡思貝v林映蔚

乙組全季積分榜

2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽升班附加賽決賽

*括號內數字為聯賽排名

2018-7-8 12:30am-10:30pm

(9)蔡思貝vs林映蔚(8)

附加賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以正負評功能投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

今場勝方將會升班到18/19甲組女神聯賽

蔡思貝以狂風掃落葉姿態領先

正

推

Junk time

sad

下屆乙組實力好強，升唔到班聽出局

咁汰弱留強無得好怨，以bie lam呢啲知名度欠奉既人可以留到三季其實算係咁啦

而家林映蔚係唔係去咗做地產代理？

唔清楚，睇ig好似仲係半artist?

同名同姓定轉行？